小欖vs青山

兩間精神病院癲起上嚟 邊一間會贏
兩間啲級數有冇分別？

重光最高級

小㰖醫院專門收弱智症
兩間都唔同性質點比